【拋磚引玉】覺唔覺「香港人 XX!」依個口號要再度進化?

今日出黎聽到香港人報仇依號口號好明顯冇加油/反抗依兩個個口號咁有氣勢

可能因為事隔一個月 大家既悲憤冇一個月之咁激烈 或者唔想勾起周烈士死亡既傷痛而唔想嗌
中老年人同細路又可能更唔上

「香港人 XX!」口號既目的最主要係為團結民心 保持士氣

如果按照依個patten:
9月或之前: 加油
10月: 反抗
11月: 報仇

不如今個月再換一個更有氣勢既口號?
e.g. 香港人 頂硬上
香港人 團結
香港人 不屈
香港人 大無畏
香港人 不散
香港人 不言敗
香港人 煲底見

大家點睇

革命?

罷工

堅持
反抗
無退路

依個幾好
配合埋光時口號

團結

btw我覺得 香港人 報仇 好適合勇武打狗既時候用

香港人 剿匪

反共？

推

香港人 打狗
香港人 起義

香港人 獨立

香港人 反獨裁
香港人 反林鄭
香港人 查警暴
香港人 止警慌

下... 叫親有邊一樣做到，唔好再燈死大家啦

香港人煲底見 幾好

香港人散水

老火湯了

中老年人同細路又可能更唔上
跟字都唔識...？

個人覺得加油>反抗>報仇.. 報仇好負面, 加油就最正面, 但可能大家叫悶左要改

係真係唔知點報仇好.....槍又無, 刀又無, 乜都無, 永遠只有popo先搵到.....

如其話無咁悲憤, 不如話唔知點做得到

革命

反熱普城

革命 (其實叫出黎會好有氣勢)... 但就中晒老共一直屈鳩我哋搞顏色革命,要反佢哋班老鬼.
報仇 (係負面咗啲)... 但係真係我哋想為離開咗既手足做既事,我比較支持繼續用呢個.
香港人,報仇! 香港人,報仇! 香港人,報仇! 香港人,報仇! 香港人,報仇!

咪又係得個叫字
是撚但啦

口號轉幾多都要行動跟到先有用